東鐵已停

如題

P牌

我宜家坐緊，鬼有停。。。

樓主母親個閪已開花

圖都冇張得兩個字 各位請負皮上一頁

blocked bye

埋站啫

請善用起底功能 然後blocked